有無人記得以前CRT moon年代啲電腦sales係咁sale你買個filter

話保護視力

淨係覺得大舊左

Sell

想買番crt mon 邊度有？

sor

隻CRT moon對住你係咁射電子
隔一隔係安心啲既

淘寶的會爆炸

買黎玩模擬器

CRT moon 個Hz數高過依家lcd/led moon, 打fps game一流

cs1.6 全盛時期都係crt moon

CRT果種光管發光其實真係比LCD/LED果種背光傷眼
果舊filter真係有用的